希望今晚曹星如比人打爆肋骨

一正評=一祝福

希望條肋骨可以插🐶死你

屌你老母，我希望你老母俾人輪姦，希望你含自已條撚梗死呀，懵撚

洗唔洗咁 就算做王者都係香港人姐
做王都要有啲料先打得贏做到王
下下好似利物浦咁無料扮四條咪場場都和/輸